阿媽子宮生咗粒瘤

... 幫推

鬥慘？
你都未驗到有cancer

加油呀我哋連登巴打撐住你

絲打頂住

絲打加油
有無兄弟姊妹可以分擔下啲壓力

祝伯母身體安好

頂住！加油！

絲打加油呀

加油啊

祝伯母早日康復

我會建議你定期做身體檢查

聽日就知有冇癌細胞

加油

唔洗咁擔心，女性子宮生瘤其實好常見，有可能係纖維瘤，不過如果要私家開刀做手術都要十幾萬。
點發現？經期唔正常？

我呀媽今日攞report, 良性乜都唔洗做冇事既絲打加油!

經期血量多同埋近排黎m會腹痛

希望聽日唔會係壞消息!! (睇黎有瘤都幾常見...

咁都有機會係纖維瘤，因為個瘤壓住咗其他位，所以就會痛同出血出多咗，如果係癌細胞，應該會擴散到其他位，就唔止呢啲症狀，我估

想問下本身有咩病徵？

加油💪

差唔多更年期，但經期血量都多同埋近排黎m會腹痛

絲打加油
你都要定時去check啊知唔知

希望聽日唔會係壞消息

絲/巴打都要睇開啲 人生無常 凡事都要學識去接受 處理好自己既情緒

而家媽咪更加需要你既支持同陪伴 所以你更加要正面啲 唔好令佢擔心你

鬥慘專用素材

撐住 一定會搵到愛惜你既人 加油

留tg 傾下

（）

Take care sis!

加油 樓主媽媽 一定無事嫁

sweet sweet絲

定D黎，未必係衰野既
有朋友好後生都生左粒，開刀之後無事
不過要定期CHECK住
絲打你都要驗下身呀

加油！ ！ ！ ！

絲打頂住呀

加油，dun die

唔好灰，醫到既

身體健康 開開心心先係最重要 快啲move on la

絲打加油 女性子官有瘤好common 的，伯伯一定冇事

之前親戚都有個瘤但最後都醫好咗
而家仲好健康好似咩事都冇
相信伯母都會冇事
祝福你地 加油！

有好大機會係肌瘤 我媽媽都有
如果你媽媽唔打算再生小朋友可以成個子官切
我媽媽就係咁而家好健康

祝安好

感謝各位巴絲集氣
聽完大家講之後個心都定番啲，原來都幾常見
希望各位巴絲身體健康
大家都要叫父母定期body check，真係好好好重要!!
聽日如果有壞消息我再上黎叫春
當然希望係冇壞消息

唔會有事嘅 頂住啊

對佢黎講可能有癌細胞先係好事

無事無事

頂住

@hugo19911

希望你媽媽早日康復
幻想唔到如果我係你會點
你要加油 唔開心多啲搵人傾吓 唔好自己忍 頂住

樓主撐住呀！

加油呀絲打！！唔好灰心
子宮生瘤好似好多女人都試過，做手術切左佢就冇事嫁啦！唔好太擔心！你媽媽應該都好擔心，你要頂住比啲正能量佢等佢早啲好番！💪🏻💪🏻💪🏻

加油呀樓主💪🏽祝福你

子宮肌瘤平均每3-5個女性就有，
有d 好細，1-2cm 基本上你唔去照係唔會發覺。
有d大到6-7cm 以上，可能會壓住膀胱，有尿頻、腹痛呢d症狀就去check 下。
細嘅肌瘤可以微創，大嘅就唔建議，因為如果清得唔乾淨，好大機會攪到盤腔炎，所以大嘅瘤都係開刀好。
同埋無話切左就永無第二次，飲食習慣、壓力等等，都有可能再有⋯
樓上有巴/絲提過，如果伯母有返咁上下年紀，唔會再生小朋友嘅話，醫生都會建議你切咗個子宮。

祝伯母身體健康

我媽媽都有啊但係好似好常見㗎
及早發現好好多
唔使咁擔心住 加油

少年，莫講冠軍，應該入圍都冇
不過凡事向好個邊諗，因為負能量唔會改善到老母病情

加油 撐住呀

好人一世平安 絲打頂住

頂住！
集氣保佑你媽咪平安健康

為你一家禱告

絲打加油

頂住 加油！

God bless your family
等你回報

冇辦法，有時呢啲係整定
你就當係前世種落嘅果

無事既絲打
祝福你媽媽

加油呀

祝平安

連登巴絲陪住你🤜🏻

下個到你架喇絲打

..... 雖然好慘, 但樂觀d 諗你都未有事

加油呀絲打雨過會天晴的

絲打加油 頂住

加油啊絲打 等你好消息

收皮啦

又block 一個

我媽媽都有 check左 朱古力瘤 而家定期check住 希望一直都平安無事

樓主頂住，加油🙏

Update:
簡單抽血化驗報告話癌指數係唔高
醫生就話3個月後再照一次
而家粒瘤係2cm左右